有冇人試過發夢夢見屋企人死左喊到仆街

同屋企人感情超好, 我好少喊
但每次發夢有屋企人死左起身都係流緊眼淚, 有時夢入面啲情節仆街啲既話會喊到腫哂
琴晚場夢有個呀哥為左救我笑住咁死, 具體情節一起身就唔記得, 但依家對眼紅緊

講咁多廢話都係想講句
希望屋企人一直身體健康啦

右你老母 仲捉你唔到？

聖人都會有錯
希望你比次機會肥絲老師

試過夢見屋企人死會sad一日同成日都好緊張
但又唔會喊

完全唔會發呢d 夢

佢搞緊gag 好似係
我夢過冚家剷

我都試過一次
一醒係發現自己喊緊
當時仲要分唔清現實定係夢境
不過知道係夢境之後都係喊唔停勁sad